有冇人呢排連機都唔想打，番工冇乜機，做咩都冇動力

每日都睇住新聞，連登，直播睇下有咩消息，身邊既藍絲fd一概唔想理，剩係想每次都出去幫手，見到同路人一齊爭取想要既民主，好期待有一日大家可以除低面罩開party

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！